VTC灣仔好大獲

3月中就恢復左
好多人會去考保險試 等候考試個位同地鐵坐車一樣一堆人企埋一齊
每日幾百個去考 仲要係密室考兩粒鐘
廁所百幾個輪流用 全部廁所門柄都係毒
樓下d保安 check體溫都係hea check
好大機會爆發
照開就攬炒加速

大陸保險雞

考保險要考兩個鐘個啲
無中肺炎都無得救

唔係豪宅就私樓

又係西灣河

可以宣佈係疫區

推

銀行上牌果d都要考 GG